今個summer 搵唔到intern,有冇人建議下可以有咩做去彌補番

咩科都唔講吓，叫人點幫你？

sor ching, Econ&F

e&f
做財務策劃師啦

hku

m記lor
話晒誇國企業

去外國做下義工

唔知趕唔趕得切, 但可以報下d 名校summer exchange, 競爭細d 又算係exchange

做義工見識下

做AIA Financial planner裝備自己

AIA 好多fd 都比佢伏左